有冇係航空公司做緊HR既巴打/ 絲打 ！？

小弟做緊一個有關空姐/空少退休年齡既project
想收集係航空公司做緊Hr 既意見
個訪問一定會匿名
同埋會儘量就反巴打或絲打既地點
過程大概半小時左右
會有酬勞(唔薄)

希望各位可高抬貴手，幫幫忙 謝謝

唔薄即係幾多

我預算係八百元，做半小時訪問

真hr 點會同你做？機密野黎
如果你只係想做下門面野話interview 左俊求其搵個人都得

利申唔係打擊你，hr 好講confidential, 大公司仲一定有policy 話接受訪問要approve

利申唔係airlines

thx巴打
不過我想訪問既只係個人意思
求其搵個人都得既不過怕太hea@@
But thanks so much